貓之盛宴

南瓜雞肉濃湯

南瓜帶子伴貓野草

最尾貓唔肯食 畀晒狗狗

狗食貓草係咪冇乜反應架？

呢款只係普通貓野草 唔係薄荷草
貓貓助消化 吐毛
狗狗就骨骼健康

原來係咁

貓貓

笑死

唔show me
放佢口lur返嚟

正砰畀樓主咁有心機整

樓主有冇貓貓狗狗圖睇?

Make sure you don't have garlic in food you prepared for cats.